仲有無人開緊expat ？

係咪過左氣

黃色經濟圈的障礙

已經開咗

10月申請
12月尾先批
未收到料